今日北角有狗護送隊

每個燈位都有

啱先都見到

林奠對話會之後仲係咁，你仲去比佢利用做民意佈景板？！
由佢同班藍絲圍爐算